啱先食完元氣想講聲對唔住

隔離位哥哥仔，頭先我唔小心飲錯左你杯茶之後針返水推返比你真係唔好意思，依家良心受到譴責所以想上嚟講返聲對唔住等個心安樂啲

我手足口病仲未好.......

仲以為你落錯Wasabi沖茶比人飲

有試過不過係自己飲

放心啦，沒疣事既

我就係你隔離位個巴打
唔緊要啦 ，我上次都唔覺意屌錯你條女 可能會屌鬆左佢, sor ar! 一人一次打和啦